\chapter{Danksagung}~\\
Hier möchten wir uns bei allen Personen bedanken, die uns bei dieser Diplomarbeit mit hilfreicher Hand und mit Ratschlägen zur Seite standen. \\
Innerhalb der Schule konnten wir dankenswerterweise auf fachliche und kompetente Hilfe und Unterstützung zurückgreifen. 
Insbesondere möchten wir uns bei unserem Projektbetreuer, Herrn Prof. DI. (FH) Bernd Frankenhauser, bedanken. 
Ein weiterer Dank gilt unserem Firmenbetreuer, Herrn Dipl. Ing. (FH) Christian Henke.